抽保底

幫集氣 300抽都唔中ssr

me10抽中2

你抽咩

我屌你個閪 抽到有ssr 第1下10連就虹

公平咩

頭先食kfc 外賣拎少左個葡撻 已經好sad

唔好傷心

想哭